有無人有興趣一齊出黎睇「十年」

唔經唔覺已經係2018年既7月..
有無諗過十年後既你、家人、朋友、你住的社區、香港、世界會有D咩轉變？

黎緊諗住以戲會友..一齊睇下戲, 吹下水。
歡迎一齊黎傾下, 分享下你對未來既想像

不過想人少少, 10個人左右
有興趣既巴絲可以報個名

報名LINK:

會唔會持續搞電影傾計會

今次第一次搞咋, 打算睇下反應
如果OK 都想繼續搞

得十個 諗住叫多幾個朋友

十個左右 巴打朋友有興趣咪一齊報囉

都係架 交流下呀嘛

有d 興趣

名已報

睇過

25歲ok？

有興趣就報名啦

到時見

巴打 我地志在睇完可以傾下計
一齊吹下水咁
就算睇過都歡迎你join架

巴打岩岩過左？

想睇好耐
仲有咩戲可以睇

最鍾意睇d 禁戲

我地都FREE既,
如果想睇咩戲都歡迎提出

同好

係咩埸睇？

個場都唔錯架, 有大SCREEN有舒服凳坐
不過就唔係戲院黎

可惜我超過24歲

附上預告片一段, 聽晚就係, 有無巴絲聽晚得閒

日後有緣再聚~